[11月10回歸] Rick and Morty Season 4 正式Trailer

得5集

過完xmas同new year會播埋下半季
年頭播

Half the season we deserve